諗咁多中文名做乜，直接叫番做高登咪得

只不過英文唔係HKG而係LIHKG之嘛
完美擊倒對手仲取代埋佢個名

想我地番去?收皮啦

其實一路唔改正式中文名，等啲人叫吓叫吓睇吓會有咩名出黎仲好